其實練大隻，健身健美撚真係好白痴

呢班人，人生根本完全只係為咗啲肌肉而生存，佢哋嘅腦袋入面淨係得卡路里，蛋白質，碳水化合物，同埋脂肪。。

上磅要食得夠卡路里，夠蛋白質，夠碳水
每日就要不斷用個磅去磅食物，每日都要去街市買大量雞胸肉，買飯，買牛肉，買蝦，買魚，買蕃薯，買香蕉，佢哋人生真係好悲慘，一日食五六七餐都係淨係食呢啲嘢

之後又要早瞓，又要早起身，最緊要瞓得夠精神，如果唔係又恢復唔到肌肉，再加上瞓得唔夠第二日訓練又做得唔好

每日都要用個幾，兩個鐘去做訓練，一星期去五至六日健身，練大隻，練肌肉，佢哋人生真係好可悲

去到健身室，又要每日去操爆自己，食得多，玩得重，先會有進步，每日嘅生活就係死捱難捱

修身嘅時候仲慘，呢班人完全係冇人生，三四個月淨係可以食白烚雞胸同白飯仲有白烚菜，好少少都係食隻雞蛋，見到都覺得可憐...仲要狂做帶氧跑步去減脂

人人都有自己生存的方式 最緊要自己開心咪得囉
最重要係:關你撚事咩?

人地有人生目標 付出努力去達成
有咩唔好

至弊人地屌哂你d 女你仲係青頭呢

起咗樓主底，你健身失敗？

有正常智商，都唔會岸鳩鳩去做咩健身健美
正正常常做運動，又唔使錢又健康

港女:太大隻，好核突

呢個真，on9先健美

身材同樣一樣都係外貌，身材練得好，社交都多啲，你睇av唔通揀個冇樣嘅睇？你睇下石頭付出咁多，日日練，佢知名度幾高？人地俾人高攀不知幾開心。大把健身人士出路不知幾好，社會上流個班差唔多都係機械式生活。

關你尻事

300磅肥毒撚一路食薯片一路肥到流住汗咁出呢個post

你夠膽係個大隻佬面前講呢番說話我切

健身傻撚，冇得做gym..全面進場

我平時每日做三下掌上壓
都驚做多咗變太大隻
真係唔明去健身室啲人個腦係諗啲乜

但我唔會揀個筋肉人黎j囉
師兄真識食

樓主自己都係健身撚

冇話筋肉人級別嘅，比喻姐，你呢啲極端回答，冇得駁

似係，勁多健身post

我有做過，更加有資格出聲

我洗撚你起底，我有冇健身關你尻事

啱呀 on9 先做gym 好人好姐 咁大隻有咩用

the rock咁都唔算筋肉？唔通你筋肉？

未試過嘅話講唔出咁多嘅

我講野，又關你狗事？

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

其實丙朗都係咁上下 但人地生活好繽紛
日常訓練我無意見, 但我覺得去到比賽前唔知幾多個禮拜要地獄式修身脫水就好撚on9

啱呀

有冇諗過生死存亡果一刻, 就係靠D肌肉幫到你?

全部都係黑警

根本好多on9健美撚走火入魔，可以話唔關我事，人地既野

打拳仲實用過d肌肉撚百倍，外強中朝。肌肉用黎睇架炸

咁coffee有人j了啩？ 人地健身人士有齊你啲反論
發覺同你啲on9極端撚真係無法討論，我睇你開個post都係純粹搵人認同你多過討論
拉

有肌肉代表好打？你打拳定健身，分清楚未

多謝巴打教我地點樣練大隻

做咩姐你

唔洗。。你應得既

唔識同你講，coffee都夠膽死拎出黎講，我寫個服字比你

我覺得都好過做生意做到走火入魔 眼中只有錢呀
做Gym可以為自己帶來好大成功感 原本好瘦練3，4年到爆肌 比起系香港努力打工回報真係好好多
Gym有好多野可以研究 Youtube上學嘅野其實好唔全面 上Pubmed呢D醫學網站睇到好多有用嘅野 好似女仔學化妝咁

你自己講嘢就咪擺上連登啦，講on9嘢上黎就預畀人屌啦

佢唔得閒打人，要趕住番屋企準備食物填鴨，仲有，大隻並唔係好打，u know?

早瞓，又要早起身，最緊要瞓得夠精神

講真，不知幾想做到

練大個pat比人屌？

要早瞓，又要早起身，最緊要瞓得夠精神
不知幾多人想
最可悲係d人寧願晚晚睇劇玩電話玩到冇精神先去休息
不過條路自己簡 健康冇人迫到

你估去到 太大隻既個程係一下子？

Sui4

用Steroid先會去到個種核突程度遮。。。
練到有線條有Size其實好靚呀 只要體脂肪低唔會太橫嘅

就算係男仔呀 都笑人成支竹多過笑人大隻啦

sorry..港女覺得大隻，其實係男士眼中係極為普通身型

比d自信自己

打尻你個大patpat..剪爛你條legging

試下唔好得個屌字

咁人地健身又關你尻事？

點睇

當你開始左健身 你既人生就得番食操訓屙
而家無得gym突然之間覺得時間多左 好無聊

屌，agree

外國做gym好撚普遍
香港人尤其連登仔一講起做gym就耍手另頭 以為個個入健身房嘅人嘅目標就係變阿諾the rock
餐餐要飲奶粉食烚雞飲生雞蛋。。。跟住話人假肌肉 stereotype咗有肌肉=唔打得 頭腦簡單balala

繼續堅持咁嘅mindset真係抵你地俾人叫東亞病夫

我成個月無操 縮晒水

好矛盾，不過健身真係要付出太多太多，每日好似一個冇感情的機械，食，操，訓

文化差異 又唔一定要靠gym先build up到堅持既

岩啊岩啊 樓主呢種就最吸引 個啲大大舊肌肉既真係不了 我係女都狗沖樓主呢type

你睇下，d憂慮又出哂黎，加油啦你

係 屌 我持續左咁樣既生活4年 突然之間停gym

又唔好屈落我到，我以事論事姐

我天生瘦底 唔鍾意食野而家無得gym 胃口都細左

可悲，人生已成健身機械

Self-improvement is masturbation. Now self-destruction is the answer.

下 人地鍾意做乜關你鳩事？人地enjoy咪得

係幾可悲 不過解封後我會繼續呢種生活

夠鐘食下一餐，唔好chok樣，快去準備餐盒啦

係，你講得冇錯

見到個男優有六舊腹肌好過大肚腩核突佬

其實你唔抵得人哋努力過你之後有成果 咪直接講囉

欣賞呢啲人嘅毅力
利申 肥西

唔明有咩好屌
健身會令個人fit d
病痛少d
人又精神d ，做起野上黎事半攻倍
做完運動心情好左，EQ都會高d
其實好處真係唔少

自己操唔起就話人可憐可悲
自己唔捱得苦就收皮啦
對住健身成功過你既人指指點點
用埋哂啲精神勝利法 成隻支那狗咁

睇，實好架

多謝樓主
幫我哋呢啲骨瘦如柴嘅連登仔出啖氣

有道理，厲害

好波！

師兄踢咗第幾次保？

賽跑撚先好笑
成世係度跑

游水撚先好笑
成世係度游水

170，48kg，骨架細，去做偽娘算，已經幻想過自己練肌肉，個比例好核突

肌肉用來睇都講得出，樓主小學雞

每個人有唔同興趣, 無得咁評論

就好似打機咁, 重浪費時間

人生有個目標去追逐其實幾正

利伸 完全唔做運動狂飲肥仔水

人生無目標就要去踩低其他人
幾撚恐怖

.........牙都甩埋，但完全唔關腹肌事

睇死樓主一定係窮撚玩唔到gym or 自己屋企冇會所一係就係曬衫架身型成條竹節蟲咁

有錢仔洗撚搞咁多野

係 樓豬日理萬機 一日幾個鐘都騰空唔到

其實_____ 真係好白痴
基本上所有興都可以填上去

似係健身失敗

啱啦你唔好做，唔關我事。

見你講到咁多嘢咁熟肯定做開尖
9成仲要好大隻

樓主排骨

feel到樓主係曲

係熱愛健身嘅人

真

唔係操開邊有可能咁清楚咁point哂gym友痛處

一拳打死你啦

唔洗扯開話題
佢得唔得閒打人
大隻係咪好打
你都係唔夠膽係佢面前講呀

你都幾鬼幼稚下，我點解唔敢講？醒人出口，笨人出手，你夠膽出手咁冇腦，咪等坐監，醒少少啦，大隻冇腦就係你呢d，健身唔健腦，傻閪

以為靠兇，靠惡，靠你d爛鬼蛋白肌肉可以嚇到人，幼稚仔，醒少少啦，咩年代啊

三下

勁矛盾囉

唔夠？
有次做多咗1下
行出街即刻比人話太大隻

一下好啦
第二下開始會太大隻

真 我諗要再減下個訓練量

練大隻有閪屌你識條春咩！

人地開心既就ok la

要練大隻先閪屌，咁慘，咁收家，好心你就收埋啦，仲咁自豪

唔該唔撚好用健身嘅概念放係其他運動身上
成日以為爆哂肌打波個performance 就好
你再大隻都好 你落場跑10分鐘就收皮啦

冇，嗰d籃球/足球撚睇得太多球星，以為人地，球星大隻就會打波叻，其實係個腦既問題姐，幾大隻都冇用

Feel到樓主嗰種辛酸，再加上香港人唔識欣賞健身一定冇人理解，我都係尖撚，共勉之

如果人地咁樣做係開心又得唔得

你加油

關你撚事咩?

又係呢d，悶

不妨起下底
好撚好笑

而家健個身原來會比人屌

每次操到死下死下時我都同自己講
點解唔學下人買包薯片汽水坐係度睇成日電視算

依家就正正係減脂期, 好揀飲擇食, 又要跑

健身失敗撚

咁你有咁既諗法，你既結果/下場好快會失敗

白烚人生

係

咁每個人都有唔同諗法嘅，就正如之前咪有個日本仔同初音結婚咁

每個人都有自己嘅選擇 你唔話啲廢青日日係屋企 比起bodybuilder 一啲目標都冇嘅人先可憐

有咁諗法已經持續幾年, 諗完隔兩日又操過

雖然胡CF 好鳩

但佢個句「健身，健心」 其實好岩囉，健身培養緊既，仲有我地既心態，同好多運動一樣。

That's why 樓主健身失敗
因為樓主個心無鍛煉到

鋼條型ok
健美個種不了

真 所以轉咗去玩strongman

健身失敗，堅持唔到，所以有資格出聲

樓主做唔到 就屌尻人地白痴

有肌肉唔代表好打
之前有單新聞就係比人用刀插

認同

冇計

為咗著衫好睇
除衫有女仔睇

幾辛苦都係值得

之前有個打拳冠軍比人劈 打拳唔代表好打

我從來冇話過大隻佬會打你
得你自己係咁講
睇下你幾驚

你完全誤會晒
唔好話大隻佬
我肯定你連串一條瘦柴既膽量都冇
垃圾

講真，健美就好似打機或砌模型，唔鐘意既人係永遠都唔會明有咩咁好玩

我睇你條撚屌幾時脂肪肝過度癡肥盆骨前傾仆街冚家剷死

上磅要食得夠卡路里，夠蛋白質，夠碳水每日就要不斷用個磅去磅食物，每日都要去街市買大量雞胸肉，買飯，買牛肉，買蝦，買魚，買蕃薯，買香蕉，佢哋人生真係好悲慘，一日食五六七餐都係淨係食呢啲嘢

睇到呢段就知樓主傻鳩嚟 唔洗多講
買牛肉 安格斯
買蝦 波士頓
買魚 石斑 三文魚
我餐餐要食呢啲都真係幾悲慘
我有你一半咁富貴就好啦 有得食粟米肉粒咖喱牛腩揚州炒飯

樓主係街見到大隻佬連望都唔敢望一眼，腳震震上連登開post
樓主人生真係好可悲

好似你咁？

係咪應該檢討下
定係錯既係世界 係社會

要唔要試下？

你都幾純
應該未試過被啲真係有料既搞過

樓豬可唔可以list埋其他人生指標出嚟
好驚做錯咗會俾樓豬批鬥

又gym 又打機嘅咪一文不值
悟出大道理

根本樓主係做開尖
唔想人同佢爭用尖房
所以開黎開post 9up叫人唔好做

唔睇名仲以為大佬彪出post

我好佩服佢地可以咁專注去做一件事
最起碼好過我，幾個月都堅持唔到

大把嘢可以食 唔好食係你廚藝問題
操嘢唔駛操多過一個鐘
修身唔駛食三四個月白烚亦唔會跑步
練身型練力量大把好處

你唔想操咪唔好撚去囉

連登好多肌肉仔仔
射咗 sor

唔通要攬住個肚腩過世咩

呢個真
我從1月到e+ 每日午餐都係水煮蛋+0油雞胸
岩岩先叫做微現腹胸肌線條（3day/per week)
已經覺得好難頂 真心佩服去抽時間去練既人
佢地似享受重訓個種感覺
個人都係因為武肺問題無野做先健身 持續咗一排雖然好痛苦 但係人緣好好多 多咗女主動搵我
目前著衫手肩同胸微厚同壯 除衫有胸腹肌（低體脂）我覺得呢個狀態已經好夠 唔使去到健美級

我覺得大胸肌好正喎

似係仲keep緊健身
啲正反po卡啦卡啦

自己又懶又廢咪唔抵得人囉

通常自卑嘅人先會靠否定人哋嘅努力嘅成果嚟肯定自己

你真係on撚9 我鍾意過呢種生活 我覺得有成果嗰陣好正 而你覺得呢種生活係折磨 你就話我呢啲係on9 你冇撚嘢啊 咁我話我覺得你生到成隻狗咁 講嘢又on9冇腦都唔自殺真係好可悲 成日搞到人哋見到你個樣都唔開胃 咁我咁樣講係咪又得啊 你真係唔識㗎喎

其實健身都可以只係每日抽個零鐘出黎
有幾辛苦？
咁都覺得辛苦，係你根本唔鍾意健身呢樣野
唔鍾意一樣野你自然覺得辛苦架啦

健美係唔屌得，喺連登神聖不可侵犯
你試吓屌籃波，會好唔同

咁樓豬係屌得冇腦啊嘛

此post已完 樓主關你尻事咩 放上嚟俾人恥笑

年紀大 肌肉會流失，你見有d人60幾70行唔行到柺下柺下，適量負重係要嘅。。

三個月做一次gym 啱啱好